[月經] 羅嘉良良哥d歌算唔算世界級?

我怕就怕 失望
其餘一切也不枉

你到底幾歲

You old biscuit

唔算 死煙剷

而家撼動抖陰

未見過人叫撈家做良哥

公道講句 全盛時期佢算香港top1歌手

我哋良粉不嬲係咁叫

佢唱返自己D劇既歌真係特別有feel

00後都可以天良哥

20歲

好夢總似難圓 總會失掉了一點

乜野良哥
個稱呼好古怪

衛屍理尾g到

一向叫開良哥

流金歲月先尾機

大地在我腳下

你都幾唔公道。

人情人情如做戲

國計掌於手中
哪個再敢多說話?

有真心假意地

識貨

呢首超老餅

你呢個卑鄙無恥下流賤格社會嘅人渣敗類拆白黨死飛仔